點解啲撚樣一行過佢隔離就咳

老遠周圍冇人唔咳㗎
一經過條撚樣就咳
有撚病

有無諗過你先係個撚樣整到人地咳？

香港就係咁撚多呢啲衰鳩格嘅人

我點整到佢咳?我又冇菌

同佢鬥咳囉

全世界每一個人都有菌架喎

我又冇病毒
唯一解釋就係班垃圾衰格

大家直行直過好地地唔得
係要擦身而過果下咳
好似專登咳鳩你咁
呢種人好撚噁心

大時大節出街我唔信你地冇遇過咁嘅情況

屌鳩佢佢又話唔俾咳呀
仲要咳多幾下
死仆街

咳咳咳

東亞病夫真係冇形容錯到班仆街冚家剷

屌你老母咩，轉季氣管唔舒服都上嚟開post批鬥，面對面你就一隻龜縮柒頭皮

仲有拉低口罩咳又打乞癡
當正個口罩裝飾咁
最撚賤就係呢種

咁祝你全家死絕啦東亞病夫

係咪你太臭呀

我日日都有沖涼點會臭

d衫呢
有時d衫洗得唔好，曬得唔好
會好臭

成日洗
唔會噴古龍水
只可以話成條街充斥好多賤人
好難避

香港人本身都好鐘意咳黎咳去

睇樓下公園班廢老就知

可能你成身煙臭味

我一見到啲廢佬除罩邊行邊食煙就會特登走去佢隔離除罩咳
我已經嚇撚死左唔少人

有冇諗過係扮咳,想啲人彈開啲